鄭松泰：黃絲KOL叫人怒 cut 有線，令部分黃絲動容亢奮，我沒有意見，只想加一個註腳：有線染紅已是兩年前的事

鄭松泰：
昨日有線解僱《新聞刺針》全部組員，多個組別組頭及員工不滿，導致上百人辭職。我希望大家保重，畢竟本地新聞界萎縮、衰退已成事實，未來的路定更艱難。
然而，一眾黃絲KOL叫人怒 cut 有線，又令部分黃絲動容亢奮，我沒有意見，只是想加一個註腳：有線染紅、被中移動包養已是兩年前的事 🖐🏿👆🏻

戇鳩
一樣還一樣
抗爭運動以來有線新聞一直好正常

咁有點？
兩年前無Cut
所以依家唔應該Cut？
白痴

係喇係喇你最叻喇

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

由9佢啦

建制泰

熱狗就由頭到尾都係紅

蟲太又中

佢兩年前睇唔睇到美心放棄年青人

牙泰好𠹌醒⋯⋯⋯⋯

其實佢d懶係獨到既論點好難頂

兩年前有線已經染紅禁大件事無人講既？

又黎玩資格論?
第一時間冇cut,之後就唔應該cut?
難怪佢冇辭職啦,因為第一時間佢冇辭到,所以都唔洗總辭

世事都被你看透

當年有份選佢出來的選民，今日有咩感想

香港染紅係23年前添 天才

熱狗果然又搵到位入香港人( 黃營)

得熱血時報永遠最堅定
課金啦，賣買報紙啦

條撚樣又走出黎扮智者

果然每次都要搵位入黃絲，如獲至寶

✋🏻👆🏿

點解有人可以咁睇透世事嘅。 不如預告我哋知仲有邊間紅店要cut丫，大師。

個種"我一早知啦"嘅口吻feel

熱狗染紅係咪一開始既事？

又係隻傻狗議員衝出黎柒

可唔可以唔好share 條廢撚的嘢出來

又懶係眾人皆醉我獨醒

又眾人皆醉佢獨醒咁 垃圾
新聞刺針早一星期仲講緊建制d 民意調查造假 你唔講？

其實，
佢知唔知點解啲人Cut有線?

佢意思係：我一早看透世事

陳雲2.0

隻熱狗只想搵藉口玩分化, 正垃圾

大家cut有線係因為佢炒起晒成個新聞刺針
拎d咁既論點係度學人冷嘲熱諷 真係膠都費事俾

果條友真係當全香港人都好似香討藍絲咁冇腦

兩年前仲有琴日辭職被炒嗰班專業記者喺度，所以未cut，其實概念好簡單，點解佢哋總係可以懶獨特

熱狗同迷雲黨走火入魔之後
成日都懶係孤芳自賞

好撚煩

冇人想知你嘅意見

慘得過下邊蟲泰同堆熱狗懶好笑咁諷刺人

佢條撚樣都識揀時候出黎抽水

孤芳自賞曲高和寡看透世事
係咪雲粉既唯一設定？

咁佢兩年前又唔叫人cut？

得戚到呢

美心 : 背景染紅又點，知唔知有幾多本地人做緊？

有線: 一早染紅咗啦，依家識cut

咪係

其實蟲太有咩實績做過出黎?

又嚟衆人皆醉我獨醒咁，𨳒佢老味啦

attention whore話我沒有意見

冇人講咪你cctai隻死熱狗講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

倒插中共國旗 不過最後要哂冧道歉

即係cut有線同總辭一樣都係已經錯過最佳時機
大家一齊加入熱民贖罪啦

其實我真係好想知呢條撚樣個腦入面裝住啲乜撚嘢

啊鄭松泰呀
冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

又黎眾人皆醉

熱狗奶共都係一開始既事

無人講埋你講囉

M 記染紅，已是 3 年前的事了。 咪一樣仲食緊。

忠誠反對派又走出黎R出境率

又黎啦
班傻閪熱狗一定要比人覺得自己與別不同
行前好多

不如話97回歸果刻香港就一早染紅，所以香港人唔應該抗爭

屌佢老母臭閪，熱狗真係煩撚到仆街。躝撚開啦屌佢老母

美心染紅係幾時

已錯過cut有線最佳時機

總之課金啦 課金睇熱血時報啦
唔課金就要皇天擊殺
世上只有熱血公民是人

熱狗: 已經過左最佳時間

虫泰又係狗窿捐出黎講野
今日食左狗糧未

兩年前染紅又點
而家叫人 cut 嘅係因為管理層嘅行動 而唔係因為佢嘅背景

有投反對票幫你地表達左心聲

無論發生咩事蟲泰都贏

睇完 都唔明佢想表達乜熱狗最撚叻扮清高

乜佢分黃藍紅既咩
返屋企食美心啦

蟲泰博士巧叻叻，又中

不愧係中共欽點嘅反對派

蟲泰好有先見之明好犀利

先知

佢講嘅嘢有咩share嘅價值
咪再po佢啲9up啦
無營養 又feed attention比佢

呢個point佢企得好硬架
唔係佢話錯過左最佳時間咩？

你咁都估到 真係好勁
下次要投你了

先一句「我沒有意見」，跟著blah blah blah blah blah
頭盔唔是咁戴法嘅

因為佢地有熱狗經濟圈

而且好團結，好少見到佢地會鬥「熱」

熱狗又看透世事

松泰醒！松泰勁！
松泰獨具慧眼無得頂！yeah!!!!

熱狗只係想扮到眾人皆醉佢地獨醒
大眾做乜佢反乜, 點都要返個尾彩

雖然唔係幾想講呢隻字
SO?

熱狗

又搬龍門

又係呢隻共狗，拉！

佢又何時開始染紅呢？

佢一直當自己先知
覺得黃絲係白痴
全部後知後覺

佢份工真係好撚易做，成日企出嚟報大家都知嘅事實再抽下水咁又一日

負責投下反對票唔能易

留意左班傻狗好耐，每次有事發生第一時間屌左市民先，濫用權力果方就當睇唔到

我沒有意見，只是想加一個註腳：松泰染紅、 流中國人嘅血已是多年前的事 🖐🏿👆🏻

番舊帳就岩啦。講多次！

以後標題唔該見到鄭松泰都加番

北大畢業生 鄭松泰 thx

熱狗話有線早就染紅兩年
沒有任何問題
我只係想請
熱血一成立就係紅了

前輩

鄭博士兩年前有冇叫人CUT有線? 冇
兩年前當時有冇話下年/後年換高層整頓新聞組? 冇
有冇話呢兩年新聞刺針或者有線中國組內容有問題? 都冇

又係而家摷舊聞扮智者.....

廢物

所以點解佢個黨贏唔到，永遠都要排除群眾

共泰

一開始就當佢係保皇派 根本唔駛理佢

Who

熱狗可以瘋狂睇有線了

忠誠反對派又做乜鳩

熱血公民變紅係4年前嘅事

懶係有先見咁

屌你老母唔見你兩年前喺立會做嘢 ？

好想穿梭時空返去大大力車鳩自己一巴

係啦 知你好撚醒啦
眾人皆醉我獨醒 你叻啦 蟲泰

熱狗染紅係幾耐前嘅事？

熱狗都染紅左好耐

熱狗點都要搵位入下顯示自己有幾醒有幾睇通睇透 所有人都係on9

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

2020年度黃色水魚圈頒獎典禮正式開始！

點同熱狗從一開始就係紅比紅底大哥係唔同啲

好撚叻阿, 虫泰

很忠誠的狗

講事實
又係你條時事台弱能兒童

蛋糕圖仲未出

又係到眾人皆醉我獨醒
好難頂

關你撚事，屌你老母

呢個咪熱狗唯一定位囉

鄭松泰喺支那讀書唔止一兩年嘅事

唔獨到
叫共諜

美心閪收嗲喇

蟲太收皮啦

咁佢無講錯
anyway, cut 就係, 高人佢自為之

佢的確係唔使洗選

哦，我五年前都知道呢條鄭蟲泰唔可信，so?

扮先知係一啲意義都冇

有人叫反共

但我只想講既係 共產黨 1949 年已經存在

你唔行得先過熱狗，你就係跟風你就係無遠見你就係冚家剷！

熱狗都唔係呢兩個月染紅
係唔係應該早啲反呢

摺撚埋啦，人大委任嘅議員

忠誠反對派又刷存在感

成日都眾人皆醉我獨醒

健吾化

食屎狗幾時死

中國人.jpg

波台又過黎出征

註腳：熱狗一開始就係共產黨分部

猶如黃C 一向打藍營工,,,

其實俾熱狗洗腦果班真係幾恐怖....自己冇腦就屌柒人冇腦

咁同我而家要cut有咩關係?

屌泛民

雙重標準

仲有一年約, 應該點部署?

自己就坐喺個非法議會到繼續同中共打工

關你條蟲撚事咩

你有意見都無人理啦

對一個殺人犯, 佢加一個註腳: 殺人犯20年前以出世

熱狗至撚醒

熱狗又懶醒

忠誠反對派

食美心蛋糕 做自己嘢抗爭
忠誠反對派

垃圾會夠紅左啦，你又留係度

拉 熱狗準備全面進場

To 熱狗：係啦係啦叻啦叻啦知你好撚型

ok, then? 阿鄭生你想表達乜野?

熱狗粉仲有咩好講
條撚屌日日夜夜追擊黃營

建制泰，快撚d喺立法會對住許方輝打飛機啦，冇人想理你

樓主 PIN THIS LA

牙泰好叻

藍絲泰又係到博出位

無意見就咪咁多廢嗡
唔知以為你持有白卡

熱狗最叻看透世事

留任泰

冇人想知佢點諗
麻煩各位不推文

香港出左呢堆撚屌 點會有希望

吓，兩年前染紅咗有廢刺針咩？

對於鄭松泰話有線2年前已染紅
我冇意見
但鄭松泰當選年份係2016
香港染紅年份係1997

熱狗真係痴鳩線

青山走犯

泰博、鄭立，得其一可安天下。